其實遲下成個勞工市場俾大陸狗取代，香港人仲有咩工返？

移民走既都移曬
留底既香港人可以做咩工？
工程？大陸狗150蚊一工，工程師人工得香港一半
醫護？大陸護士得萬幾蚊人工
會計？大陸會計萬幾蚊肯同你捱生捱死
IT ？ 好少少，聽講IT係大陸人工唔錯同吃香，但呀豬呀狗都讀，年年幾百萬畢業生第一志願做IT，入到騰訊，字母跳動做你就上左岸咁制
但競爭好大，你預左落到香港，一萬蚊一堆人同你做

仲有咩行業穩陣取代唔到香港人？我唯一諗到真係一係做執屎師，一係做通渠佬，厭惡性行業

咪被殖民
港豬做器官提供師囉

全民dna送中後

公務員

幾時開放公務員比支那人做

十年前保安係老野先做
依家大把後生做

遲下就到其他廢老工
洗廁所、掃街…
本地青年搶住做

有機會架
依家國安部都係政府部門啦 管埋警犬署長
洗撚俾咁多錢養你班仆街
班狗隨時用完即棄，俾垃圾大陸公安食撚住

依家都見好多修路，剪樹有後生做
早幾年想搵件後生過50歲都難

炒股

點解你會覺得厭惡性行業取代唔到香港人